\DeclareOption*{\PassOptionsToClass{\CurrentOption}{abntex2}}
\ProcessOptions

\documentclass[
	% -- opções da classe memoir --
	12pt,				% tamanho da fonte
	openright,			% capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)\
	oneside,			% para impressão em verso e anverso. Oposto a oneside
	a4paper,			% tamanho do papel. 
	% -- opções da classe abntex2 --
	chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	%section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	%subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel --
	english,			% idioma adicional para hifenização
	french,				% idioma adicional para hifenização
	spanish,			% idioma adicional para hifenização
	brazil				% o último idioma é o principal do documento
	]{abntex2}

\usepackage{conf-ifsc}	

%---------------------------------------------------------------------%
%---------------------------------------------------------------------%
% Informações de dados para CAPA e FOLHA DE ROSTO
%---------------------------------------------------------------------%
%---------------------------------------------------------------------%

\titulo{Experimento 04 – Multivibradores}

\autor{Leonardo Santiago Benitez Pereira}

\local{Florianópolis}

\data{2021}

%\orientador[Orientador:\\]{Luis Carlos Martinhago Schlichting}
\orientador[Professor:\\]{Luis Carlos Martinhago Schlichting}

%\coorientador[Coorientador:\\]{Joabel Moia}

%\tipotrabalho{Monografia (Graduação)}

% O preambulo deve conter o tipo do trabalho, o objetivo, o nome da instituição e a área de concentração 
%\preambulo{Trabalho de conclusão de curso submetido ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina como parte dos requisitos para obtenção do título de engenheiro eletrônico}
\preambulo{Trabalho de conclusão de curso submetido ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina como parte da disciplina de Eletrônica 3 do curso de Engenharia Eletrônica}


%\textoaprovacao{Este Trabalho foi julgado adequado para obtenção do Título de Engenheiro Eletrônico em março de 2021 e aprovado na sua forma final pela banca examinadora do Curso de Engenharia Eletrônica do instituto Federal de Educação Ciência, e Tecnologia de Santa Catarina.}


%---------------------------------------------------------------------%
% Início do documento
%---------------------------------------------------------------------%

\begin{document}

\selectlanguage{brazil}
\frenchspacing 


% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PRÉ-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
% \pretextual

\imprimircapa
%\imprimirfolhaderosto* %(o * indica que haverá a ficha bibliográfica)

%---------------------------------------------------------------------%
% ATENÇÃO - Pergunte para a Biblioteca do IFSC
% Inserir a ficha bibliografica - 
%
% Para gerar a ficha catalográfica acesse:
% http://ficha.florianopolis.ifsc.edu.br/
% Precisa ser feito pelo navegador Mozilla Firefox
%---------------------------------------------------------------------%

%\imprimirficha{template/fichacatalografica3.pdf}
%\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------%
% Inserir folha de aprovação
%---------------------------------------------------------------------%

%\imprimiraprovacao
%\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------%
% Dedicatória
%---------------------------------------------------------------------%
%\imprimirdedicatoria{Este trabalho é dedicado às crianças adultas que,\\quando pequenas, sonharam em se tornar cientistas.}
% ---

%---------------------------------------------------------------------%
% Agradecimentos
%---------------------------------------------------------------------%
%\begin{agradecimentos}
%    ...
    %\marcador{add}{Tanta gente...}
%\end{agradecimentos}
% ---

%---------------------------------------------------------------------%
% Epígrafe
%---------------------------------------------------------------------%
%\begin{epigrafe}
%    \vspace*{\fill}
%	\begin{flushright}
%		\textit{``Eu não falhei, encontrei 10 mil\\
%		soluções que não davam certo.'' \\
%		(Thomas A. Edison)}
%	\end{flushright}
%\end{epigrafe}

%---------------------------------------------------------------------%
% RESUMOS
%---------------------------------------------------------------------%
% resumo em português
%\setlength{\absparsep}{18pt} % ajusta o espaçamento dos parágrafos do resumo
%\begin{resumo}
%    ...
%    \textbf{Palavras-chave}: Compatibilidade eletromagnética. Eletrônica de potência. Buck \interleaved. Conversor Buck com célula de comutação de três estados.
%\end{resumo}

% resumo em inglês
%\begin{resumo}[Abstract]
% \begin{otherlanguage*}{english}
%    ...

%   \vspace{\onelineskip}
 
%   \noindent 
%   \textbf{Keywords}: Eletromagnetic compatibility. Power eletronics. Buck Interleaved. Three-state switching cell Buck Converter.
% \end{otherlanguage*}
%\end{resumo}


%---------------------------------------------------------------------%
% inserir lista de ilustrações
%---------------------------------------------------------------------%
\pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
\listoffigures*
\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------%
% inserir lista de tabelas
%---------------------------------------------------------------------%
%\pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
%\listoftables*
%\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------%
% inserir lista de listings
%---------------------------------------------------------------------%
%\pdfbookmark[0]{\lstlistlistingname}{lol}
%\listoflistings
%\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------%
% inserir lista de abreviaturas e simbolos
%---------------------------------------------------------------------%
%\listofabrev{tex/00-Abreviaturas}
%\imprimirlistadeabreviaturas
%\imprimirlistadesimbolos
%\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------%
% inserir o sumario
%---------------------------------------------------------------------%
\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\textual

% ----------------------------------------------------------
% Inclusão dos capítulos que estão em outros arquivos .tex
% ----------------------------------------------------------

\include{tex/01-Introducao}
\include{tex/02-Desenvolvimento}
\include{tex/03-Conclusao}


% ----------------------------------------------------------
% Referências bibliográficas
% ----------------------------------------------------------
\bibliography{Bibliography/bib_electronics.bib}

% ----------------------------------------------------------
% Apêndices
% ----------------------------------------------------------
%\begin{apendicesenv}
%    \partapendices
    %\include{tex/30-Apendices}
%\end{apendicesenv}

% ----------------------------------------------------------
% Anexos
% ----------------------------------------------------------
%\begin{anexosenv}
%    \partanexos
%    \include{tex/40-Anexos}
%\end{anexosenv}

%---------------------------------------------------------------------
% INDICE REMISSIVO
%---------------------------------------------------------------------
%\phantompart
%\printindex
%---------------------------------------------------------------------

\end{document}
